點解香港唔起日本仔果d升降式停車場

地震帶都起到
點解香港唔引入

其實政府係意圖減少車位供應去控制車輛數量
你仲叫佢起停車場?
===
奉行自由市場政策又唔可以一刀切唔俾賣
唯有不斷減少免稅優惠+出呢啲小把戲

尖沙咀琴行嗰頭唔係有間嫁咩

你都識講係香港

可能係成本同賺錢問題
要咁樣起，分分鐘一個簡單工廈都起到出黎，香港黎計工廈一定比大型停車場賺錢

外國有d 地方一定要渣車先去到，無車位果個地段可以無哂生意，無得唔起
反而香港鐵路咁發達，旺區唔駛起停車場都有人流，偏遠地區起左大型停車場都唔會有人去

點會冇，有車揸最中意就係去d偏d嘅場睇下戲食下飯唔洗同人迫

你以為全香港得你一個咁諗？？其實係全香港都咁諗，機場偏唔偏？

荃灣青山八咪半中染新城
香港啲車咁枔貴
點會放心佢部機咁搞法
出出入入要駐場職員睇位操作部機
又嫌阻佢時間

根本大把地底空間浪費左 0規劃嘅垃圾香港

去親尖咀就焗9氣，好好地中間道個停車場都拆9左佢。

家下先黎搞地底,d管線煩到傻

計我話應該重建維園，九龍公園，係地底起返幾千個車位咁就真係一天都光晒

所以出親市區我都唔會揸 搭鐵算
車真係夜晚遊下車河或者去偏遠地區先揸

泊過幾次，要靠個職員按掣，都要等幾耐下

成本問題+土地少

挖咁深會好貴，所以多數都係打樁，下面就做停車場,上面上蓋就起大樓

一舉兩得

賺錢無咁多嘛

而家民建聯咪夾埋政府成功爭取「智能」停車場囉，機械就機械啦

香港qr code都話高科技
你覺得可以點

唔係增加，而係透過重置去拆咗佢再開發，同consolidate集中減少搵位車流同泊街

入去果d 閪位 一個唔小心就hi花